一開心唱飲歌 不開心唱飲歌

有冇巴打又獨自飲酒

獨自打j

平時組多隊？

咩

打j

獨自去偷歡我謝絕你打丁

飲緊酒

教友

飲咩？

今晚呢